蝗家退休警周圍鬧人

唔好再分皇家唔皇家 九七前後
屌你老母 好多退休差佬都賤格到仆街

仆街 個阿伯見著黑衫嘅人就鬧人破壞社會
仲拎住自己著制服張相

好仔唔當差真係冇錯

邊到 個啊伯傻撚左

戀英戀殖都唔需要擴展套用到落差佬度
97前97後都係啲讀唔成讀/無乜學識技能既人先會入去做狗
而且貪污最嚴重一定係班狗，始終如一